一人一個整死香港樂壇既原因！！

大台同四大反面

你有無買碟？

其中一個原因

D所謂既artist歌星完全唔撚掂

乜鳩野胡紅軍鄭細蠔算鳩數巴啦

呢個唔算原因 講緊背後原因
點解出唔到四大天王 陳奕迅

陳輝陽講嘅：香港以前相對其他地區開放自由，所以百花齊放，輸出文化

因為d人廢

但d垃圾公園當人傻夾硬包裝要人接受

公司

點解d人會廢先

香港就係無音樂 淨係得娛樂
By lmf

香港無樂壇 得娛樂圈
By家駒

咩事

因為有人狂唱改篇日文歌

就係魚憎話要本地創作先搞死樂壇

本身好地地 個個都係靠日本歌走紅

譚詠麟 遲來的春天
張惡榮 Monica
張學狗 每天愛你多一些

冇日本歌佢地可能紅唔到

屌你老母

因譚詠麟鍾意出埋啲蝗語歌

真心問其實賣碟可以賺到幾多?總係覺得開演唱會搵得仲多

果陣都好多下

當年演唱會真係搵好多，碟就賣一隻，歌手就有一蚊

頭盔: 未必個個都係咁

打手充斥

廣東歌差唔多飽和曬
情愛就好難寫新野
社會歌又少人去聽

以前d人難d聽到歐美日韓就話聽廣東歌
而家個個上網睇人地d年輕歌手
羊群自自然然去左外國到
你一個香港有幾多人出到黎做唱手？
同人地其他人去鬥
人地鬥到出黎
出名嗰d都係精英
點夠人黎？

有才華就未必有人欣賞
柒頭皮就劣幣驅逐良幣
坤哥咪出名囉
你當坤哥係哥哥
鄭生係alan呀？

有幾多個真係唱到live

因為冇跟世界樂壇既趨勢

香港人自己都唔支持自己人，你地有幾多人真係比錢買歌買碟？？